疫苗專家：東院護士跛能左唔關科興疫苗事 日日都有人跛啦

佢太緊張所以血唔到腳,唔關科興事

抵啦 首批果班肯定係藍屍

感謝為國家提供測試數據

香港好多人有關節炎 唔關疫苗事

無法步行?
安左安心出行未?

根本同疫苗冇直接關係，一定係黃屍又唱衰中國

睇個樣後後生生 睇呀共狗點兜喇
一定係黑醫護當住傳媒面前打毒針

係咪黃屍扮架, 科興點會有事

信政府,信專家